決定香港命運4個交叉點！1842，1945，1997，2019

我地又一定企左係歷史嘅交叉點之上

2014呢

未去到真正嘅交叉點，2014似係今次2019嘅前奏

無人知，做好自己，堅持信念就得啦

贏左就係啫，輸左邊撚個記得你
變成大灣區融合左嘅話
仲邊會有人記得2019

仲有1984

無得驚，都去到呢個點，歷史無得行返轉頭